又贏！中國第3季經濟增長放緩至6.5% 創9年半新低

中國國家統計局公布，中國第3季經濟增長進一步放緩至6.5%，創9年半新低，並低於市場預期的6.6%。經濟增長連續兩季減慢，較第2季減慢0.2個百分點。

至於今年首3季經濟按年增長6.7%。

統計局表示，首3季經濟運行在合理區間，保持整體平穩、穩中有進發展勢頭。不過，外部挑戰變數明顯增加，國內結構調整陣痛繼續出現，經濟下行壓力加大。中央會著力擴大有效需求，落實穩就業、穩外貿及穩投資等政策，實現全年經濟社會發展目標。

中國國家統計局公佈，中國第三季GDP按年增長6.5%，較預期的6.6%略低，前值為增長6.7%。首三季GDP增長6.7%。

中國9月規模以上工業增加值按年升5.8%，預期為6.1%。社會消費品零售總額按年增長9.2%，預期為9%。中國9月發電量按年增長4.6%，低於8月的7.3%按年增幅；中國1至9月全國房地產開發投資按年增長9.9%，1至8月為10.1%。

d數據假架

仲係正數？